覺唔覺班老野都幾惡，後生仔唔去64都比佢地diu

LINK？

中大學生會

惡過狗

惡撚到呢，係咁講你地都係支那人，支那大事一定要去

斷人衣食尤如殺人父母呀

有人話批評支那會唔得
痴撚線支那會皇帝嚟?

啲咩中大舊生真係笑大人個口
今屆學生會佢地又無份投票，講撚到自己早知唔投佢地、射佢地埋牆咁款
人地又無阻止啲老嘢去跟支聯會悼念
一句講晒: 香港係因為當時邊班人既決定而變到今時今日咁既情況？
係度笑人地屌人地，問人地有咩行動
如果唔係佢地果代人既決定同行動，香港年青人洗依家咁？

班廢老當年乜撚都做唔到
而家屌學生威威啦

傳承左廿八年既傳統乜乜柒柒
到今時今日大撚把大白象搞緊
銅鑼灣書店，高鐵誇境執法
真係好想知傳承左乜撚野反共意志咁巴閉

建設民主香港都未做到 憑乜建設民主中國

痴L線。好撚煩班老野。食L屎。自己都唔係年年去啦。搵野黎屌

反左廿幾年，點解香港愈黎愈差

顧掂香港先算啦
自己香港都未顧得掂 仲得閒理人地

抗他人之爭
自己地方果D就屌番本土抗爭者

正常啊
班友都係中意慷他人之慨
住唔夠7年無綜援？唔緊要
假難民唔夠錢洗？無問題
香港人？點解你地唔支持民主中國唔黎64晚會唔捐錢啊！

睇下香港呢家點先啦

你好撚得閒？

屌你我跟住唱哂成首